用cut有線大法投訴警犬有無用？？？？？？？？

print幾張填好左既投訴 from或者光復香港黑警死全家whatever, 然後將佢地頭尾用膠紙黏好, 變成一張過 開fax機send去驚犬, 當第一張過左部fax機之後即刻再用膠紙張第一張嘅頭同最後一張既尾黏好, 形成一個loop

l

咁都俾你諗到

原來fax有啲咁既bug
不過黑警一定會話太多投訴然後閂咗個fax機

唔喺用刀cut

樓主頭腦唔簡單

告鳩你地"瘋狂打電話罪"

樓主唔簡單

阿sir 熄機唔使你教

用電腦收

eFax

仆街 好似之前真係有人比人告入咗呢條咁既罪 我有冇記錯

左右互駁之術

樓主應該係當年有線員工

cut 有線最終係要用刀先治本

用左efax好耐

推

有個阿婆打咗二千幾個電話

小心告鳩你不斷打電話罪